{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3002096",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "네스트 호텔"
    },
    "text": "都市の騒音と情報に疲れた人々のための休息を提供する永宗島のネストホテルは葦原を保存して自然な環境を作り出します。 ホテルスタッフは文化とインスピレーションに対するきめ細かな配慮をし、このような特典はコロナ政府指針によって提案された運営政策によって変動することがあります。 ホテルは370室の客室を保有しており、磁気浮上駅とウォーターパーク駅が近くにあります。韓国語サービスも提供しています。プラッツレストランは平日のディナーは営業しておらず、クリームハウスとコンビニは工事のため制限される場合があります。ピックアップ及び送迎サービスは仁川空港とホテルの間で無料で提供され、時刻表は公式ホームページでご確認ください。 ペットの出入りと同伴宿泊は不可能であり、エキストラベッドは追加料金が発生します。 客室は禁煙室で、駐車は1台あたり無料です。 朝食は一定時間営業しており、料金はホテルのホームページでご確認いただけます。 付帯施設としてサウナとフィットネスルームがあり、様々な食事オプションを提供しています。 水着は必須です。 宿泊した人たちのレビューによると、ネストホテルは仁川空港の近くに位置し、素敵なビューと良いプール、朝食を提供するリーズナブルな宿として知られていますが、一部のユーザーは虫やほこりの問題を経験したと言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネストホテルはどんな環境を提供していますか？",
            "answer": "ネストホテルは都市の騒音と情報に疲れた人々のために、葦原を保存して自然な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタッフはどんな配慮をしていますか？",
            "answer": "ホテルスタッフは文化とインスピレーションに対するきめ細かな配慮をしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは370室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何の駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには磁気浮上駅とウォーターパーク駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは韓国語サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは韓国語サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランの営業時間について教えてください。",
            "answer": "プラッツレストランは平日のディナーは営業しておらず、営業時間は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてサウナとフィットネスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食について教えてください。",
            "answer": "ホテルの朝食は一定時間営業しており、料金は公式ホームページでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルは仁川空港の近くに位置しており、磁気浮上駅とウォーターパーク駅も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊した人たちのレビューによると、ネストホテルは仁川空港の近くに位置し、素敵なビューと良いプール、朝食を提供するリーズナブルな宿として知られています。ただし、一部のユーザーは虫やほこりの問題を経験したと言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 447
    }
}